「核彈，民意無逆轉」連香港市民都好不滿通貝理黑咗個年度封面返嚟

今朝買中資金拱門早餐，個執餐阿姐竟然唔叫都主動比飲管我

為咗支持香港人反抗，我搵吓香港邊個海域多海龜，再買幾十包飲管放哂落去，仲要係幼飲管，驚隊唔入班海龜個鼻窿

收皮啦柒頭五毛狗

風向吹唔起

幾時考到救護入政府，到時香港人靠你一邊出政府糧，一邊瓦解政府做革命義士呀 😂😂😂

又block一隻。開個新ac啦

低質五毛 準備減人工變三毛

ON9到咁, 一毛都唔值....

我命令你快啲block, 做隻聽話狗